有冇人知道乜撚嘢係巡邏監察員？

$90.1個鐘 藍絲又放招？

99%藍

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

推了

嗱，我就巡邏開富士大廈嘅，呢個盤我就死守㗎喇，唔好搶我飯碗